清潔工涉阻差辦公案 警方片段呈堂 揭警長涉侮辱市民為妓女

蘋果 LINK, 自己睇

push

click

Push

推

又要講又要兜 真係牛佬黎

法官：罪名成立

屌佢老味睇左咁耐 都係話表面證供成立

條狗擺明找晦氣

不過唔知單case辯方有無問過點解要追個少年

如果少年係撚狗 或者確認唔到有違法，又何來阻差辦公。無違法條狗又執咩法？

黑警俾既片都證明唔到自己隻狗俾既口供
法官都照信隻狗啦

屌人老母根本唔構成阻差
又無唔比狗方做野

係香港黨棍法官不停加野

警方係100%誠實証人

咁憎啲雞咁你又成日去廟街食免費餐